## Schéma

- Titre : Unité médicale
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnUM.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_RUM_NBR`|nombre entier|Nombre de zones d&#x27;actes du RUM (Nb_Act_R_1)||
`AGE_GES`|nombre entier|Age gestationnel du RUM||
`AUT_TYP1_UM`|chaîne de caractères|Premier type d&#x27;autorisation d&#x27;UM||
`AUT_TYP2_UM`|chaîne de caractères|Deuxième type d&#x27;autorisation d&#x27;UM||
`DGN_ASS_NBR`|nombre entier|Nombre de diagnostics associés du RUM (Nb_DA_R_1)||
`DGN_PAL`|chaîne de caractères|DP||
`DGN_REL`|chaîne de caractères|DR||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_GEO`|chaîne de caractères|Premier numéro FINESS géographique||
`IGS2_COD`|chaîne de caractères|IGS2||
`PAR_DUR_SEJ`|nombre entier|Durée séjour partielle||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||
`RSS_NUM`|chaîne de caractères|Numéro de version du format du RSA||
`SUP_TYP1_NAT`|chaîne de caractères|Nature du supplément pour le premier type||
`SUP_TYP1_NBR`|nombre entier|Nombre de supplément pour le premier type||
`SUP_TYP2_NAT`|chaîne de caractères|Nature du supplément pour le deuxième type||
`SUP_TYP2_NBR`|nombre entier|Nombre de supplément pour le deuxième type||
`UM_ORD_NUM`|nombre entier|N° séquentiel de RUM||
`UM_TYP`|chaîne de caractères|Type d&#x27;UM||
`DP_POS`|chaîne de caractères|Position du DP||
`VAL_PAR`|chaîne de caractères|Valorisation partielle||
`ETA_NUM_GEO2`|chaîne de caractères|Deuxième numéro FINESS géographique||
`VAL_REA`|chaîne de caractères|Valorisation réa||
`IND_SRC`|chaîne de caractères|Indicateur de SRC||
`ETA_NUM_GEO1`|chaîne de caractères|Premier numéro FINESS géographique||
`PAR_NBR_SEJ`|nombre réel|Durée séjour partielle||

